多謝梁營增撥警備！

而家風頭火勢內陸各省互搶口罩物資，689同佢個FRIEND割房波呢個時候增撥警備，又加人工。
一定係想趁機會推冧維尼同777， 加入軍伐割據，幫香港起義！
689果然係警察世家出身，叻仔！
抵抗老解！血肉長城！愛國愛黨！
多謝秃鷹建立速龍小隊，拉咁多人實係為咗徵兵！
用心良苦為香港！多謝！

打錯字！愛國愛港！

原來689一行人係手足！
一直都誤會咗佢地！唔好意思！